新手砌機求解

打機用
Display 本身有張 GTX1060 3GB 唔買了
去到佢俾張咁嘅嘢我，點睇

$3649

同埋都有諗過吓，RAM好似8-16GB好啲
仲有SSD加返個好似好啲

差唔多4000都用緊內顯

on9

4G Ram我手機都多過你

......$3649
個價錢到底包唔包window

ram唔洗咁多啦

唔包 係咪水魚價？

水到飛起添啦

通常呢d套裝都係伏

咁去邊度買好？
Price hk搵？

即係最好自己買件自己砌？

唔包display卡哩d見仁見智啦 不過通常都係伏9你
不過ram 哩個夠極品
隻牛同箱真係正撚到呢
而且就算直dup條list都mark up左幾舊水

咪t記/悠二囉

我唔洗GPU係咪揀咩執相文書嗰啲好啲？

上hkepc問下人喇

條list 有d舊喎

而家你要考慮下轉唔轉amd 因為intel 而家伏,而家d人i5同級係轉哂用r5 1600,
然後你又話要ssd
仲有加ram

成條list會貴左 睇你預幾錢
你睇番哩條減走display卡

4GB唔係好夠喎.
如果唔加卡嘅話, 點解唔考慮吓APU

你哋係咪會自己散買件自己砌？

本身有張1060唔諗著換

自己上網搵條LIST 入去黃金3C/MK 珍寶 叫人砌啦

去到直接俾條list佢然後佢會幫你砌埋？
sor第一次砌驚唔識嘢